日本生燒八爪魚 !

但有些殘忍

收皮啦屌你老母，你全家肺炎死啦

但有小小殘忍

comment竟然冇人屌
如果係歐美國家條友實畀人拉都似
同埋八爪魚智商好高

大家一齊舉報佢啦， 根本係冇人性

其實你係咁post呢條仆街啲片上嚟想點？
希望你同個日本仔一齊生肺炎死全家

你講得啱，我個人認為咁樣煮法好殘忍

依個日本仔youtuber 不嬲都變態

一齊檢舉佢

唔好玩食物